[
    
    {
        "category": "CE1",
        "id": "1",
        "correctAnswer": "Es una tarjeta de circuito programable de codigo abierto",
        "incorrectAnswers": [
            "Es una tarjeta madre",
            "Es una linea de codigo programable",
            "Son clases que hacen un programa"
        ],
        "question": "¿Qué es arduino?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "2",
        "correctAnswer": "Boton reset, AREF, GND pin",
        "incorrectAnswers": [
            "Sensor",
            "Led",
            "Cables"
        ],
        "question": "3 principales partes de una tarjeta arduino 'UNO'",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "3",
        "correctAnswer": "Son pines donde se conecta la tierra",
        "incorrectAnswers": [
            "Es el boton donde se reinicia el codigo",
            "Se utiliza para restablecer una referencia externa de voltaje",
            "Se usa para darle energia al arduino"
        ],
        "question": "¿Qué es un  GND pin?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "4",
        "correctAnswer": "Regulador de Voltaje, LED de encendido, Microcontrolador ATmega",
        "incorrectAnswers": [
            "Multimetro",
            "Protoboar",
            "Sensores"
        ],
        "question": "Selecciona otras 3 principales partes de una tarjeta arduino 'UNO'",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "5",
        "correctAnswer": "Controla la cantidad de voltaje que entra en el arduino",
        "incorrectAnswers": [
            "Son pines donde se conecta la tierra",
            "Este es el cerebro del arduino",
            "Indica cuando el arduino se encuentra energizado"
        ],
        "question": "¿Qué es un Regulador de voltaje?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "6",
        "correctAnswer": "Fuente de poder",
        "incorrectAnswers": [
            "Pin",
            "Sensores",
            "Cables"
        ],
        "question": "¿Que es lo principal que necesita cualquier arduino?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "7",
        "correctAnswer": "Directamente a tu pc o movil o utilizar una bateria(9v)",
        "incorrectAnswers": [
            "Directamente a la luz",
            "Directamente a la TV",
            "Directamente a una consola"
        ],
        "question": "¿Donde se conecta la fuente de poder?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "8",
        "correctAnswer": "Protoboard y Resistencias",
        "incorrectAnswers": [
            "Controladores y Resistencias",
            "Protoboard y Targeta madre",
            "Jumpers y Multimetro"
        ],
        "question": "Selecciona 2 materiales basicos",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "9",
        "correctAnswer": "Sirve para acomodar tus circuitos en ella sin la necesidad de soldar",
        "incorrectAnswers": [
            "Sirven para realizan las practicas",
            "Sirven para realizan circuitos pequeños",
            "Sirve para guardar tus componentes"
        ],
        "question": "¿Qué es un protoboard?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    },
    {
        "category": "CE1",
        "id": "10",
        "correctAnswer": "Debe de ir conectado con una resistencia",
        "incorrectAnswers": [
            "Debe de ir conectado a otro LED",
            "Debe de ir conectado a otro protoboard",
            "Debe de ir conectado a una targeta madre"
        ],
        "question": "¿Con que debe de ir conectado un LED?",
        "tags": [
            "language"
        ],
        "type": "Multiple Choice",
        "difficulty": "hard",
        "regions": [],
        "isNiche": false
    }
]